有父幹 讀緊書每月嘅收入都已經多過你

好感觸 經過一個娃娃機鋪頭，個場主係中學生，屋企人課金比佢做生意，都未計其他生意，每月收入可能多過我幾倍 我一畢業返到狗咁先夠維持3餐， 有父幹就日日等收錢

夾公仔機真係有得賺?
見親都拍烏蠅

真 好多人入去都係行下

我唔係租機佬但我平時一放工就去課20蚊夾公仔減下壓⋯ 經過一個月後發現，啲機係無可能夾到⋯上次撞到個小朋友老闆，佢見我夾得咁慘就送左一隻比我

D機改過黎

我諗係睇下啲公仔吸唔吸引

好慘 永遠都夾唔到，要比啲職業玩家玩先玩到

自己淘一部返屋企慢慢夾

Ching 屋企咁大 要唔要一個女朋友

好多淘寶貨公仔，送都唔要

真係有傻仔比錢

禾不是基佬

乜撚嘢娃娃機

Same with yr name

咁唔關事 啲夾有問題 要等到保夾先會出公仔
Btw你係邊夾多

日日同人比 咁係抵死
你唔同李嘉誠d仔比？

北角 公司隔離⋯ 公仔都係正版但從來沒我份

好醜樣

夾公仔熱潮開始過了 一來啲機set到鳩咁難
甩爪都無得你甩 個爪位嚴重內丟 再唔係無爪力 啲人見夾唔到都係睇多過夾 旺角間地鋪陸續見吉機招魚腩 其實比父幹就係輸硬 不過如果係勁既唔駛靠父幹啦 諗呢啲野唔會幫到你將來搵多啲錢架

去開長洲可以玩呢間
個夾真係實會夾到
五十蚊保夾
全部都係正版公仔
黃店 之前又有派口罩
利申 打手死全家 純粹覺得佢好到值得更多人認識

屌你老母 明明講緊夾公仔
拍拍下變左討論人地單身

冇錢就要用腦你咪試下D網店 咩減肥糖 豐胸丸果D 我10個女仔FD9個都有做 應該係有肉食先咁多人搞
再唔係你有樣 做下賣衫果D都大把人狗沖
你咁樣比較盞自己越黎越冇生存動力

我成日都諗啲公仔 好似台灣過黎 但又唔知係咪正版 有啲款好真 有啲款又好假咁咁
有冇地址去望望 都近wo北角

你想點先

好恐怖....個個受訪者講親追唔追到女仔就係到陰陰嘴笑

唔洗同人比較，過好自己生活就得！
活在當下！時來運到！

因為有你啲蠢閪 佢地先搵到錢

夾公仔 根本係願者上釣既 騙案嚟

點解仲有人玩 ....

我未抓中過費事害你

其實都係求包養文

因為有你呢d傻仔走去送錢畀佢洗

憑咩先？
你有無人地女神樣 身材好等等？

唔鍾意起呢啲機夾 夾隻大陸公仔返屋企做乜

無咩事我都係瞓覺準備聽朝返工

都係打下Lol 唔洗錢既抵玩啲
得閒玩兩鋪
夾公仔都係留返去日本先夾

Btw絲打 你夾個間叫caxxxup?

真心唔知同埋唔開名，真心唔係做宣傳

好呀加我得閑一齊玩超掛住日本公仔機

ID係咩 呢排個人需要沉澱下搵啲嘢輕鬆下
一齊

一陣返到去加

啲夾公仔機係租啲機位出去收租所以先賺到咁多

請使用不推文討論

其實我一年前開始玩 一年應該用左5-6000。
但已經夾左廿隻正版公仔，加8隻figure (有2隻鬼滅）
唔識玩就真賭錢既

有個同學依家已經有層樓

好有錢⋯⋯⋯⋯ 要唔要女朋友

香港啲呃錢，反而台灣都有得技術性擊到

係連登話自己係女
跟手留個tg
已經大把狗公狗衝包養你啦

屌點解我無
利申cat girl 2代

貧者越貧富者越富已經去到極致

一年5-6千都有錢
連登仔fg 都50k 好彩岩岩有
Btw dm thz
利申：有樓無女

咁個小朋友都幾好心

佢有錢 好羨慕佢～ 有光環

冇彌豆子咩

老闆話無拎出黎住， 我3個男主最鐘意係伊之助， 跟住善逸伊之助我老公

你全家死左

我like善逸
不過冇鬼舞辻無慘

竟然鐘意大魔王⋯ 反而除左伊之助之外，我其他鐘意彌豆子蝴蝶柱呢啲女角

佢地都會同更有錢嘅人比
窮人增值好自己等機會嚟啦
利申：窮人

場主唔同機主
機主係直接靠夾公仔客貨金
場主係喺舖位租機比人，簡單嚟講就係每個月收租，好難唔賺

夾公仔機收入$0,零用錢50k per month

其實成唔成功都係思想上嘅唔同
有父幹 冇錯打本畀佢做生意係一個原因
但最大原因係屋企教導落嚟嘅理財觀念
有錢唔識理財 最後都係蝕本收場
與其喺度怨天尤人
不如花多啲時間
諗下可以點樣改變啦

下次唔好再黎夾啦
唔好趕走我啲客

呢個真 好想試下呢啲生活

要夾到
第一要有技巧
第二要睇件貨嘅位置
有朋友每次夾都夾到幾盒figure出嚟
轉個手都賺double

咁你想點
個世界就係咁

人地夾公仔係蝕住做

睇你係場主定機主
場主就賺得多啲
機主都係賺小財

都唔知d公仔來源係邊到

我又無諗過呢啲只係咁岩經過見到我老公伊之助忍唔到手所以日日去夾

真呀～ 日本夾就質素保證

娃你老母

幾萬蚊起個場有幾多
講到父幹咁
你出黎做野打本幾萬都無檢討下啦

人地開到成行成市先黎叫春 抵你含家窮